# Sobre Clientes



### FAQ Clientes


`Todos os clientes cadastrados no ERP são retornados via api?`

Não. São retornados apenas clientes do vendedor e com documento (cpf/cnpj).


`Nem todos os endereços do meu cliente foram retornados pela api. Por que?`

No momento, apenas o endereço principal do cliente é retornado via api.



